（單機）動漫人物拼貼

自己用小畫家整吓，勁低質。